Када си 40. кју, требало би да можеш да решиш проблеме који су мало тежи.

Срећно!

Зароби 3 бела камена.

Board::cranes-nest

Овај облик је у Јапану познат као "Ждралово гнездо". Може да буде веома забавно
када ти се то догоди у партији :)

---

Да ли су црни каменови опкољени или опкољавају?

Зароби белог пре него што он зароби тебе!

Board::capture-race

Овај проблем је борба прса о прса (семеаи)!
